每個星期不定時封機場，令香港航班失準，久而久之，就冇人黎

長期作戰，充足動員力

推